[假撚到呢] 中國男子在為警察留下口罩後“逃跑”

敬禮個下做多左啦

分分鐘係番新重用口罩

每個口罩都奶左下又同你講咩

入面啲留言

點解唔爆破
警察都係人 好危險

擺拍擺到呢有人咁跑走應該係當賊追佢港狗應該會當犯咁拉

條片假到

好感動

狗嘅習性嚟，見人跑就想追

正常唔係應該懷疑爆炸品全部疏散咩

who's gd boi? Who's good boi?!

通常d村民上繳比山賊果陣就係咁樣

見到可疑物品應該要引爆

傳說嘅大麻口罩？

病毒二手口罩

病毒二手口罩,放低仲唔走搏拉?

全部帶有武漢病毒

共產黨乜都假最叻做戲